聖誕打機，講下呢個聖誕你地打邊隻game

等買doom

Watch dog 2